去煲底打binno同係太子站出口打binno有咩分別

我向就會話有，我自己攞出去打d 肥牛會好過煲底果d

佳寶買都靚過佢啦

哩啲有人血點撚同

咁又係，望住死咗嘅人都仲食得落，應該冇咩唔食

比狗食不了

痴撚線 幅畫真係好撚誇張

狗都唔會對住狗屍食野啦

你地真係好慘呀！！嘩好熱 涼一陣先食
點解香港會咁架！！喂未熟呀淥多陣先啦
我地要35+！！唔該來多碟肥牛
光復香港！！好飽
時代革命！！埋單唔該

你分化,你熱狗

係咪解手足係condom？

佢地覺唔覺得自己精神分裂緊

佢地不嬲分裂開

我想知呢間鋪點解會搵到咁多文宣工具，例如：紙巾，貼紙，公仔，post card,濕紙巾，餐具，餐牌等等
又搵到公司肯做呢啲產品先勁，明明好多都藍唔肯做文宣

黃絲帶咁鍾意捉鬼，但依d 又唔懷疑

呢間真係好撚明顯人血饅頭啦
如果你每個月都捐一成收入俾612就另計

呢個真係幾好笑

如果佢係搵到黃公司整咁咪好囉
唔洗黃色經濟圈淨係focus落餐廳

樓主你禁勁 屌下差佬好過啦
我唔理你係五毛定自己人

呢個係咩樹

屌 點撚解呢間「黃店」唔係食緊人血饅頭

著名曼區會然

呢間呢

係咪同一個老細 啲野咁似

你咪好著名

痴線 個畫面不知幾靚

一個日常 一個嘉年華抗爭 咁簡單都分唔到仲講咩時代革命 光復咗個閪腦先啦

家陣主題樂園呀?

真係有呢間舖？

開埋啦 呃你好好玩咩

香港人，最緊要識食腦
食人血咪人血

用犧牲性命既手足頭像做招徠搵錢係咩玩法？咪以為諗住整幾d”香港加油”標籤就扮晒同路人，呢啲食店絕對要罷食

正方意見：

不完美 可接受 需改善

開特式黃店已經有風險，希望高地撚少啲批鬥

反方意見：

人血饅頭

個人意見：

人血背景可以考慮換，例如變連儂牆

鋪頭可以每月搞5%盈利俾星火或612 團體

賺錢又唔抵得人

有分別，我去煲底打邊爐算係搞緊革命，好重要的

日日話煲底見 仲唔快啲去?

老闆識做黃絲帶生意，個個叫煲底見，佢就開間煲底

郭紹傑走得太前

眾籌將海洋公園改建成為抗爭主題樂園
梓樂墜樓機
彥霖激流
新屋嶺體驗館(包含： 模擬雞姦，性侵)
831太子站vr館等等
一定好受歡迎

當年支聯會真係失敗
無整個8964火鍋店
如果唔係一早就光復咗中國政府啦

Fb見到實在太高汁

係黃都要支持

幾撚醒係幅牆over左

你又知我冇屌？屌果陣要同你報？

點會over, 黃絲帶鍾意記住手足

不得了 抽撚到

你老死佩哥都係

唔熟同佢

fb 好似有個餐牌，
唔知係唔係抽水改圖

＄612 任食肥牛
＄721 任食海鮮
＄831 任打任食

如果係真嘅，真心人血加食唔起

咁快割

酒哥米屈

我收咗某人錢sorry